明明我已晝夜無間搭正去返工 無想中個層樓為何還未供完

明明我已奮力無間天天返工 我不死也為活得好

查查feel

( Show Blocked User - 100分的男孩 )

路徳會？

又嚟教會歌

你邊間教會㗎？